[月經] iOS集中討論區 (55) SE2 幾時有？

官方一律$635換電

iPhone 6或以上減價至$228 暫定期限為2018年內

街外價格參考（唔係推介去呢間）

iOS 11.3現已推出 (9.2-9.3.3, 10-10.3.3, 11.0-11.1.2 Jailbroken)

盤古：

Yalu：

11.0-11.1.2 JB:

11.4 beta
Public Beta

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負

輕鬆上PB

iPad Pro 10.5 & 12.9 120Hz monitor
切勿亂去掃mon

diu copy錯咗舊嘢

iOS 11.4現已推出 (9.2-9.3.3, 10-10.3.3, 11.0-11.1.2 Jailbroken)

盤古：

Yalu：

11.0-11.1.2 JB:

iOS 12 beta
safari開

Public Beta

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負

輕鬆上PB

iPad Pro 10.5 & 12.9 120Hz monitor
切勿亂去掃mon

老灣機城留名學野

[免JB] iOS 8-11 內置夜間模式教學 比預設最暗更暗

Spotlight計匯率

rss player (條link好似用唔到

Check電池容量
iOS 11.3後內置有得check

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔 / Carkoci
iPhone X: Hoda , 一客良品 不如都係閃魔啦

HKG Apps推介Del野正on9仔歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

iOS 11 Auto Brightness位置

注意： 換電可以要求天才唔update/洗機

跑分/check頻率(收費,有限時免費過)
Cpu dasherX

Geekbench 4

韓國有得買返3GS

3舊水買黎擺都抵

唔知有冇水貨入

lm

VIVO個全螢幕唔知APPLE幾時先肯跟

HomePod幾時有

個鏡頭伸出嚟果部？

有冇人識點enable carplay個google map? 已升ios12

個MON真係好好J

個底同頂都唔平均

如果APPLE肯跟既就實會改良啦
講到尾我都係想APPLE出到部完美既全面螢幕IPHONE

tim cook 之後d 野全部都無驚喜

講起有部3gs係櫃桶底都唔記得整

📅📲 💻一齊黎下載世界盃日曆落手機電腦 🇷🇺 🇷🇺 🇷🇺

國際牌lm

我部啞黑iPhone 7 用左半年就甩漆
露左d 銀色出黎
明明平時好錫機，keep 住用軟膠殼

舊電漲晒

iphone 7 中左mode 可以換

唔係話要即場show no service 先換得咩？

之前換過, 長期插住叉電
ios 6.13
MB716LL/A

唔知啦, 未去
諗住年尾先去apple 攪

我唔搞la, 好似好乞兒咁，
反正trade 返去apple 唔mind 嗰少少花

由3G, 3GS, 5, 7, x 全部keep 係度, 無trade過
當年3G 用到嬲(太慢), 一出3GS 即換

3G + 3GS 都係和記3首賣日即出
有人當日開1萬蚊即trade 都無賣

岩岩Del左wtsapp D片但冇比番啲空間我
咁重新開機試吓啦，試咗兩次都唔得，
之後一開機佢叫我入Apple id驗證iCloud
但我入iCloud果頁又入到wor
之後再重新開一次機，就冇再彈句嘢出嚟lar
有冇巴打知道點解會咁？
Sorry for 1999

買水貨啦

反而想入 google home mini, 幾平入手

有冇巴絲 有用？ 同 ios compatibility 點？

水貨幾錢？

召喚chok仔幫忙

whatsapp唔知

入iCloud果個我成日見

最離奇係入icloud果頁又入到

3年機，仲有3.xGB....
但我對D容量好執著 成日logout fb放返D容量出黎
有冇巴打同我一樣都係咁

點解部7+上左12個lock screen會咁

真係好咩

$26xx

熄機再開？

Reboot左兩次先得

中左MODE係換機嗎?我以為係要放低整

pages keynote果啲有新update，而家喺mojave beta用得翻

可樂留名

有冇人update fb messenger之後成日crash
尤其係有新訊息禁入去

我 Facebook右上入去都彈

Same here

新post 留名

macOS碌連登chrome順過safari好多

iPhone 用chromecast or Apple TV 好

食電呢？

apple tv la

貴好多WO

APPLE TV 除左睇戲打機仲有咩用?

chromecast好似多台d?

唔知，而家部mbp淨係屋企用長插濕電

atv都唔會打機

如果Fornite pubg肯出應該會多人用d

咁apple tv有咩優勢 千幾蚊

咪iTunes d戲 Macbook airplay做mon

都係果句 你有用咪買

想問下whatapps telegram 個鈴聲係咪用唔到係itunes 買嗰啲鈴聲

係

想用自己整個 d 都唔得

咁講 有時 safari 都會熱 + 燒電 但同樣 loading chrome 應該係風扇 max

等我仲興高采烈比八蚊去買鈴聲，點知用唔到

有冇巴打試過用閃魔新個張8D貼？

嘩 乜玩到8D

係啊 所以想問巴打們有冇試過

平時用原生mail app睇email(yahoo)....
但岩岩用電腦入gmail....睇下個活動紀錄，話我22:xx入過gmail/google.....但我部6仔都冇login 到gmail.....
但ip address又冇錯

Sorry for 1999

唔知關唔關用google DNS事

iPhone 7除咗閃魔，有咩mon貼推薦

2013-2017: 2.5D, 3D

2018: 4D, 5D, 6D, 7D, 8D

福來村老灣留名

唔春好理

未用過，唔知
不過音質應該差好遠

Ios 11.4好撚食電

8D係咪塊貼識跟貼用家面型玩Face ID

其實同大家樂一樣 改個新名 再拎返出來賣

ios 12

用itunes 入相, 無哂d相簿??

Windows iTunes 係咪無得直接租戲睇？

用緊
如果你有Spotify就ok
但係音質就唔好有咩要求
反而用完之後就真係知道Siri同人地差幾皮
聽口音如是
同埋自己屋企有用Philips果d燈，兩邊都可以控制到係唔錯

唔改個新名，點扼啲傻仔幫手清貨

閃魔天貓淨係見有3D同6D

呢度係咪無人用一歌ipx貼
我諗用完佢張野
應該無人會買其他牌子

政府同半政府機構既死人apps
一個天文台
一個馬會
一個pps
dllm 十世都唔變 都唔support ipx

16 號la 喎，SE2 呢
班爆料撚又俾人跣一鑊

天文台有得轉底色同都叫做人性化啲，政府嘢嚟講已經係值200分

UTC-12未過18號
仲未派彩

私人大公司都係啦
3上星期先support 不過係重新寫過個app
CLP, HKBN仲未support

天文台app 有 apple watch companion
當佢贏咗

屎窟窿care更新得幾密

原本11.3由屋企去到office得返3x%(聽收音機+睇po)
上到11.4都係3x%
利申：我8:15出門口，9點返到office

冇用windows版

你部咩機..

想問下諗住用教育價買iPad pro係咪一定要上網買？ 因為我想trade埋部air2

Calendar reminders 個啲sync 唔sync 到？

6ass

(一年前仲有保嗰時換過電）

同埋factory reset過，無restore

我落番11.3.1
IphoneX 一日聽歌半個鐘到 睇片2-3個鐘
普通wtsapp下咁
番到屋企仲有30%

佢地話15 號有嘛，等多幾個鐘就全世界過晒15 號

有d講15-18號

iphone x 出左冇耐果陣有巴打介紹過
用埋機殻成條邊凹左一個圈觀感都幾差
而家應該個個都揀full coverage果啲3D貼啦

SE將來當係自己開工電話都唔錯
開工先開機 到收工時間熄機 長擺office

拎住學生證去蘋果店買

終於收到

有冇講邊幾個月?

其實sim卡都有影響

一歌睇相層coating又真係幾好J
我覺得間野只係影相叻

乜台？

地獄CSL

Ibook g3

Thanks

Google account有無用2FA?

2FA ??
p.s ip係我自己ip，冇錯

邊到有link

2FA....有arO

係到買,唔知重有無

佢賣點係條邊磨到好圓滑唔𠝹手
要樣靚要全覆蓋就唔會考慮佢

ios12彈 app問題嚴唔嚴重？
之前升過ios12但之後降番
依家又心郁郁想升番ios12

我都係csl 成日上唔到網

幾時先有正式版既IOS 12

9月啦正常

都未beta 2 會有咩分別

我估9 月 19日

csl 坐鐵最好熄4g

...多撚魚 又哂時間

fb YouTube都係

蘋果動新聞app收唔到通知
明明已經開咗允許通知

九巴apps ios12基本上每次一去check都會彈apps

更新完fb app部機唔用都好熱，未更唔好更

憑經驗估㗎咋

唔係唔好鞭我

iOS system storage 愈來愈大，有無巴打可以教下我點釋放更多空間？thx !

System容量包括whatsapp d檔案

已解決

點解會咁

Ios12用唔到Skype ？

重新安裝之後就解決咗

Windows依家係咪無得睇iTunes Store啲野

一入去就只係呢個版面，最底藍色個句link去呢到

搞掂左

我個Windows啲字較得太大，佢個版面無Scroll bar，所以我睇唔到有個"Continue" 掣係下面

想問吓如果想洗機，部iPhone入面自己入嗰啲歌係咪backup唔到？

我都有成13.x

Up咗ios12beta 用applemusic download歌 入完資料庫要再㩒多次先下載到

明明set咗自動下載

有冇巴打知點解決

倒水倒到仆街
比11.3 個陣足足少左3分1時間

佢都垃圾左好耐
最期先咁積極

我岩岩升左iOS12 個screen time default有password既

佢應該係叫你set個password

我試過 唔岩 仆街 唔會係佢debug既時候冇remove返掛

救命 我想開黎玩下

唔會

其實幾時會有ios12 正式版

求救

正常九月尾

連RTHK個app都仲係用緊5S個比例
用8plus睇都好矇
唯有上官網睇

呢個笑咗

太耐無開iTunes Store

嘩屌 上上下連登中咗bug 第一次遇到
iPhone X 拉唔到 notification Control centre
又拉唔到出home Lock咗係連登入面

應該唔係Bug，可能話比你聽繼續留守LIHKG入面回post

iOS 12 beta?

中bug(?)
尋日蘋果日報app冇左通知，重裝就ok番
岩岩發現連天文台個app都係咁
岩岩重裝完，希望冇事

有冇巴打試過出現咁嘅情況

yes

12beta?

6仔10.3.3

iOS 11真係多bug到仆街
我個Payme都係咁，之前一直有通知
但唔知幾時開始無左通知，連通知中心入面都無Payme既setting
要重裝先出現返
痴撚線

幫你唔到

Anyone can help

iOS 內置個郵件app ad唔到gmail，一輸入完ac同pw就彈返出去，無add到gmail落去，你地有無試過？
利申10.3.3

開siri講完野之後要自己打字，冇得噤siri icon講野

係咪中咗bug

我 7+ ios12

用緊Ipad pro 10.5,打機果陣一時就得手掌位果兩個喇叭有聲,一時就3個喇叭有聲有一個冇聲咁,唔同Game就唔同喇叭有聲
睇youtube打橫就覺得機底果兩個喇叭好似細聲過機頂果兩個咁
是咪正常

女版廣東話siri講ok! 聽到扯左

我有個諗頭 啱啱睇過部大陸嘅Vivo
睇到原來彈出式Front Camera 真係可行

咁點解蘋果唔試下將個Touch ID放去Apple logo度
然後Front Camera 做彈出式?

Or 放多個Lightning 頭喺上面, 然後係可以因應情況插唔同配件落去 e.g. True Depth Front Camera/救急用尿袋？

如果可以係咁樣嘅話，你話部iPhone會係幾美妙

之前D版本有冇試過？

我諗應該第二日就apple 收皮

冇計，我係你個名

想問下大家...6s plus 唔係原裝電 可唔可以有228$換電？

有冇巴絲打可以話我知iOS 11.4 耗電問題點樣解決？
利申 7仔

升IOS 12

no way

唉 粒電就打柴 想喊出黎

當初iPhone X都係有人咁講
更何況而家嘅iPhone X連將主板對折再黐埋都做到
但係質量依然冇問題

但係散熱有問題

setting, 一般，accessibility, siri, 第一個

錄音成日人地聽唔到點搞?

利申I8

係咪個mic位入晒塵

NO ar

你會唔會係尾指遮左收音位
好多人都係咁

課金買 icound #icound大法好

但係iOS 12 好似好多bug

唔該絲打

Jenny

天文台app重裝後終於有返通知了

Ios12用到bank apps未

其實未到beta 2

快啲到PB1

我都等唔切了，下星期二凌晨先有

26號？

iOS 12個music app playlist入面啲歌嘅order改唔改到？iOS 11一直都改唔到有bug

ios12個電量好似長期99%

係，上一個Post講左

突然一問
究竟官網翻新store個「清貨大拍賣」係咩嚟
咁多年嚟都未見過有嘢買

上左ios 12 之後好似同步唔到

印象中好似開過一次

部rmbp駁hdmi用chrome睇now e一場波100%去到53%，咁黎講chrome算唔算食電

有機會係now e個player倒水？

不過我都唔裝chrome落mac

求解答

依家chrome 好似愈正愈衰...safari 反而keep 住快

計順而家chrome順啲

sp /gf able 既

記唔記得有咩賣

個人鍾意safari多啲，反正extensionvd唔少都用到（除咗Helianthus.annuus )

有冇人近排買麥記成日用唔到apple pay?

中資迫你scan qr code

｢iPhone SE 2｣は今年発売されないとの新たな情報

2018年6月19日
｢WWDC18｣の開催前には次期｢iPhone SE｣こと｢iPhone SE 2｣のものとされる図面などが出回り、早ければ5〜6月に発売されると噂されていましたが、Forbesが、ケースメーカーOlixarからの情報として、今年、｢iPhone SE 2｣が発売されることはないようだと報じています。

2018年の次期｢iPhone｣シリーズは、これまでの情報と同じように、5.8インチの｢iPhone X｣に加え、6.1インチの廉価版｢iPhone X｣と6.5インチの｢iPhone X Plus｣が追加されるとのことで、2018年に5インチモデルが発売されることはないようです。

なお、3モデルの寸法（高さ×横幅）は下記の通り。

・iPhone X：143.6 x 70.9mm
・廉価版iPhone X：147.12 x 71.52mm
・iPhone X Plus：157.2 x 77.1 mm

我同你一樣
但仲未搵到點解決

又嚟
依家真係唔會有人信

啲消息其實真係聽完就算

篇文係話今年唔出SE2 喎

一見到SE2呢個字就下意識覺得又係扼click嘅新聞

好耐冇follow手機嘢請問邊到買機好？
部iPhone6plus終於打柴想換8plus
唔想去先達

 store

出咗x 更加冇可能出se, 平價line 已經比咗8 , 中價就plus, 貴就x, 同mba 一樣，有mb 同mbp就唔會有mba

-----低------
$2988 - SE 32GB
$3788 - SE 128GB / 6s 32GB
$4688 - 6s 128GB / 6s Plus 32GB / 7 32GB
-----中------
$5588 - 6s Plus 128GB / 7 128GB
$5788 - 7 Plus 32GB
$5988 - 8 64GB
$6688 - 7 Plus 128GB
$6888 - 8 Plus 64GB
-----高------
$7288 - 8 256GB
$8188 - 8 Plus 256GB
$8588 - X 64GB
$9888 - X 256GB

應該係咁

X Plus

視頻

大陸仔

而家為左賺錢我覺得APPLE出到啲野好亂
我覺得最理想係簡化成咁:
X, X Plus
8, 8 Plus
SE由7取代

X, X Plus 高價
8, X LCD, 中價
7, 6S 低價

SE2

就算Se高價都制

成個幾月都係咁,除左套打斜都唔得

pps 真係七月前更新左先

無

同馬會一樣無志氣。

可能SE2已經變成傳說中嘅X LCD

冇事wor, 隊個頭埋去就0秒detect 到

過咗touch id部卡機就話要重試，最後都係要死死地氣攞返張卡出黎

撳定wallet,過埋touch id先隊落去都唔得?

有時係 m 記部機完全無反應

今晚try try

定係電話有事

以前好少有事,依家好多機都係咁,應該係感應器出究

又食M記?

用咁耐iOS 12 beta 1終於都respring
頭先連登app開youtube link再撳用safari開就見到菊花

係唔係得返我主機玩11 pb

反而我覺得出SE2好過繼續6S/7
SJ以前講過3.5吋先係人體工學
雖然係俾好多人恥笑
但如果SE2出全屏 就算同6S/7同spec都一定夠做
Promotion再sell埋教主理念

如果 x plus 6.4吋邊同額無按比例加大，screen to body ratio 會幾多？

se本身係散舊零件嘅產品

而家要換埋notch mon 又要重新設計過 成本太高，價錢定貴咗又會自己打自己

我諗唔出真係好過出

加上細size手機可能真係冇咩好做，而家android好似都係得sony仲有細機揀

正正係因為呢個市場無對手，所以一出就可以佔有呢個市場

一定有市場先

試咗都係fail

apple 已經唔係當年出ipad 出iPhone 創造市場既公司
基佬已死

平均食兩至三次會fail一次

申：其他地方未fail過

早排都係咁，跟手無耐touchid壞左

但係touch id唔可以係出面整

屌佢個Hi, 聽日加埋張卡落隻AW再試就知係佢問題定我問題

無Apple pay用 以前夠彊淨係帶電話出街

12 beta2幾時有

可能今晚

我隻aw都成日用唔到，之後搞到要拎部電話出嚟

真？

In 浩南哥we trust

咁又係
但前排又話26號

冇錯

Se系列應該會全面結束 改由舊版本iphone以低價取代

浩南哥 vs 灣全巴

兩部apple內部人員 矛盾大對決

係

呢度一半人用11.4 official等12pb1
另一半用緊12db1

係唔係出db 2 就會有public beta 1

我想Watch OS 5快啲出db2
db1好多bug

我一部ios12 db1， 一部（主機）ios11.4.1 pb3

唔使試
我都係aw
我覺得係佢部機問題

應該等一個禮拜

最少都要1日

試下用部電話頭頂位感應

屌 pps個app真係垃L圾

又出更新都係未support iPhone X 個screen

部6s keyboard 再係咁lag法就上X算

google inbox, hkjc, kmb, hkbn..... 好多好多

iOS 12 lag咩？

未有更新

主機11.4

Beta2

真係有beta 2
16A5308e

應該有

希望macOS都有

6s 二等公民，連beta 都有先後

我6s都有啦

SE冇

老師又中!

可唔可以估埋pb，我想知有冇得裝完先瞓

F5多幾下又有

有啦

macOS都有

做野機冇得用

downloading

唔知啲原況相片同雲碟點呢

冇變

iPad掃dock出黎冇咁易變左出home，同埋執走左訊號格

如果你非 pb 唔裝，可以瞓得

正 陣間up

App store仲係英文介面

有冇人試到Db 1果陣有啲App會彈，升完Db 2仲有冇彈

我試到個啲本身ios11都有機會彈 eg. 九巴個廢app

beta 2 hsbc app 仲有冇彈

mojave beta 2 safari load唔到連登

唔係要hsbc更新先會冇事咩

唔係掛 咁仲升唔升好

Face id / touch id都冇, on9 都爆

DB2 documentation 講到明skype仲彈
解決左某啲美國既銀行彈app問題，冇提hsbc(所有國家）
利申DB1未升DB2

太高要求 我凈係想佢個UI唔好咁考古

因為唔知係ios 原因定app 原因令佢彈

tumblr app都係爛gif圖

等我懷下舊先

咁都錯

HSBC 冇彈

6s beta2 hsbc無彈

Hangseng 都冇彈

係咪正常用到 係嘅主用機即狗衝

開app快左

Watch都裝到iOS

用到

Thanks巴打

我反而想知 有冇係之前開到而家彈

正，Db 1 NFSNL會彈，升Db 2入到Game了

documentation話netflix download片時同淘寶一打開有機會彈

fix左打字個敏感度 正常番 好似

話說s0 有dev爆過核心話有4s A5cpu strings
所以iOS 5.0 話唔定裝到 不過點用

主機 可以

Citibank 都冇事

自膠 一手寫就收皮了

新beta唔止macOS個safari上唔到連登，iOS果個都唔得

電池嗰度個圖唔同左

iphone X ios 12 b2 上到

唔得喎

我㩒一㩒揀台嗰個位就搞掂

登出再登入睇到次，close tab再上又係上唔到，macOS果邊一樣

ipad air2 ios 12db2 safari 連登一樣唔得

有冇巴打未升Db 2可以影一影Db 1呢度設定既相睇 想做個比較

麥當勞app去到choose payment都係彈

蘋果推 iOS 12 beta 2 開發者版本 大量仍未解決的 bug 被公開
下面會列出 8 個會嚴重影響用戶體驗的 iOS 12 beta 2 系統和 App 兼容問題：

天氣 Widget 失靈
Universal Link 或未能打開目標 App
從 Netflix 下載影片可能會閃退
Twitter 應用程式的登入介面或不能顯示
AirPods 從耳朵脫下時，音效或不能自動暫停
iOS 12 beta 2 和 iOS 12 beta 1 之間的 Facetime 群組通話不能互通使用，Facetime 通話或可能受訊號不良的訊息干擾甚至在沒有預期的情況下閃退。
在升級 iOS 12 beta 2 之後，螢幕時間功能需要重新啟用
新版本錄音機或不能在 iCloud 同步，即使已在有關 iCloud 同步設定選擇開啟

up完Scan Touch ID會震

我都係 知唔知點樣關閉

In 浩南哥 we trust 訓醒就有beta2

用得嘅人點會唔知頭頂位感應
佢部機出事多

爽 主機up左db2了

iPhone iPad MacBook Watch全部up哂

Lihkg咁鬼食電，仲有背景行緊，點搞？

真係見過有人當八達通咁成部機打平拍落card reader 到，讀極都讀唔到，搞好耐之後負負碌碌先得

係呀
根本唔係detect唔到
係直頭一碰埋去就fail

應該拍落佢部機個moon定係數字鍵個位先啱？

用唔到之後食少咗好多麥記

用watch

未升，不過唔知邊度搵出黎
巴打講講點開佢出黎

M記中/高層：用We7/支那支付

我都無換過機 up 左ios12 以為我換左機
想問下可以點攪？

打上card centre

Mon

華強北

不了

老麥可能想做鳩Apple Pay
俾位支那宝上

beta 2 多問題過1🤔🤔

都幾大問題

無APPS 用即係要排隊，要排隊就遲到，所以直情廢事食

升完好似開唔到淘寶

個淘寶app依家逼我開定位

咁今晚可能iOS 12 PB1?

開定位有得用都好
我直頭卡死左係淘寶個loading 畫面

貿易戰

好心唔識就咪學人升喇

del 左再裝開得返

kill佢幾次佢會話偵測到異常俾你修復
修復完好似冇野但kill多一次再開又死

we7 db2都係死，又係kill幾次叫你修復
分別係佢幫你清完啲cache之後真係用到

機會微

we7 淘寶死咪啱囉
好行夾唔送

就算識都唔代表升冇問題架喎

iOS 12 beta 2 發現 新 Apple Watch Demo

Watch4,1, Watch4,2, Watch4,3, Watch4,4

Series 3 係 3,1

唔俾佢定位都係死

我冇開都用到, 可能要睇下彩數

過左launch screen見到home就卡住左
解決方法：轉用淘寶lite

又係果4款

我選擇淘少陣寶

我比較關心佢換款會唔會連錶帶扣都換埋
有幾條原裝錶帶

iPad 2017 想上iOS 12 pb

pb 同 db 只係時間同名上嘅分別

Bug 唔會有修正？

新舊beta 就有修正

同一版pb 同 db 就係一樣嘅

原來係咁㗎 長知識了

IOS 12 出左新DB?

自膠, 好似都無乜改善
FACETIME 都係打唔到電話

或者咁諗下，

如果PB 會fix bugs, 咁最需要testing 嘅開發者咪落後囉

佢分DB 同PB 只係 整大啲 testing scale
始終beta 有風險

Beta 2 繼續同步唔到

iOS 12 b2 @iPhone 8 Plus

簡評：電量一般、部份鬧鐘app會crash

你入唔入到其他台先

配件生產商爆料 IPhone SE2 本年內不會上市

更新咗watchOS 5 beta 2就變身有錢人

db2 右上角個locational service icon轉左樣

試下退款

傻的嗎
開定位俾支拿apps

唔知12 玩db 幾先會出pb

我上咗watchOS 5 b2之後
成粒鐘齋坐都有count我企

我打死都唔開

db2電量似乎倒水過db1

證明Apple班developer真係有做嘢——fix核電bug

tim cook成功引你班ifan上釣

好唔舒服 一高一低

搵唔到 除非成部機停用震動功能

痴線咩事

用住Taobao Lite先.

好on9的，最後都要落分行搞

睇黎要停用咗先再上穩陣啲

部ipad pro11.3
品知咩事個lock制lock唔到screen
但長按又可以熄到機😭

係
HS真係好撚on9 自己個大佬HSBC個app都有得打返security key個pw去enable返
HS呢排一定不停接刪除之前個device的request

我係就咁打去佢熱線搞
比d個人資料佢就話30 mins後會無左

我都試過，online 搞得掂，話換咗機reset 就得

硬係覺得b1個battery level好睇d

online邊度有得搞

好似係 28220228

搵online banking

美國apple id比人盜用之後搞到disable咗 點搞

Up完
AppStore 入密碼 係咁話error

比人用嚟係咁課金 大陸game
但我個id入面冇錢冇卡
係lock咗入個唔知乜鳩family
而家update唔到美國app

今次D2 都真係幾多bugs

佢咁做有乜好處？

巴打，乜app 來的？可以cap 到咁大範圍

想屈我犯法

呢排咁多人中招
又係app store課金

冇email address report比apple嘅
一定要打電話？

Chok仔都中招

想問下大家個feedback 要登入apple is 係咪正常
我唔係好記得以前洗唔洗

siri 好似用唔到/極慢

但我個次話咁樣會無左銀行轉賬，要落分行搞

我之前都有個日本app store acc中招
又係無link 卡但收到email話我課左金

美國ac好少用

得一個hk a/c

港日美台泰韓澳洲贏國 各一

diu唔知點搞 整咗幾日都係disabled

秦國app store有咩特別

想問大家MacBook 會唔會貼mon 貼？

當年有隻唔知咩game得果度出beta

beta 2 update唔到apps

浪費個mon， 定期清水+3m藍布抹下就得

b2 siri完全用唔到 佢係咁話好快好快 等左兩三分鐘就話我唔明白你意思

你哋講到咁
Up唔up beta2好？

點搞 無siri我瞓唔著

講左 要siri咪up beta2

係
beta 2 siri真係有d問題

但係face id又快咗

要點至中招

點知 冇啦啦lock咗
而家仲未用得返

Stitch It! - Edit & share screenshots! - Combining screengrabs as a seamless vertical collage!
by Lucky Bunny LLC

最正係佢又真係on9到
我改完密碼佢就send封假嘢嚟叫我login apple id 但係封嘢係spam入面
我當然冇理到 之後冇耐就lock咗ac

比假email呃左？

平時我返工都係咁上下

Tailor用家

點解我部iPad ios12同埋MacBook mojave
個iCloud 都keep 住問 update apple id phone number?

想問跟機送嗰款耳筒戴唔慣 (戴一陣就耳痛 )，係咪可以唔洗買airpod，兩者設計係咪一樣？

冇理到封email
佢係咁撞密碼撞到lock咗

係 所以我唔買

一樣諗法
有無邊隻用緊好介紹

咁撚仆街！

要無線嘅話我有條mmcx bluetooth插se215

但係多數用有線n3ap

唔識玩到咁貴既線
都係用番普通線算

部 iphoneX 上個月換左番新機
今日先發現㩒落去個mon右上邊啪啪聲
好肯定唔係3d touch
㩒落去係好似個mon凸左出黎咁既聲
拎去天才吧會唔會當我人為

唔會係舊電漲咗掛

我5S係咁

出左BETA2

琴晚已經出左

屌 原來出左成日

有咩唔同左?

有無咩唔同左

beta2出左 hsbc app用得返 好想升
但係有無人知 beta2 食唔食到雞？

用銀行app 打機就咪Beta啦

咁如果BETA 1 無咩事, 升唔升BETA 2好

我都係咁， 問咗3次

屌你老母，明報係咪痴撚咗線
啲廣告banner佔畫面仲多過新聞內容

痴線

Beta2真係幾倒水 有冇人有同感？

今日起身到依家用左50分鐘， 只係上連登咩都無做已經82

我今日到依家只係用左45分鐘 得返90%
平時碼用個半鐘先到90%

用緊8plus

部6仔依家有殘影，碌左碌右會有上一版個影，要等一陣先慢慢消失

早4日買咗部iPhone 7+
Update咗去ios11.4
琴日99%電去瞓 但今朝起身得返75% 已經kill晒app
係咪正常

真係好撚食電

點倒水點同11.4 比
最高記錄 訓左7個鐘 100% 跌到 25%
留名又被負皮狗咬

11.4 真係垃撚圾到

呢期勁多負皮狗一見到有人批評Apple嘢退步就撲出嚟咬人
Mac嗰邊直頭秒負皮

燒完一次電又正常返
等到db4 先撚beta

Apple software 差左好撚多

Beta 2
SE 尋晚70% 左右
今朝剩返15%
嚇左一嚇

同11.4 有得比

仆街 beta2岩岩有電話入 得鈴聲係到響 冇左個來電畫面

apple終於打回原形 等買新iphone就會正常翻

成個honeymoon得一個beta

beta無事就唔叫beta啦

我以前都仲會咁講
依家就算啦

坐左幾耐？正式版幾時有好過

ios11打後

不過iphone x 畫面同動畫個反應感覺快左

Apple已死

Tim Cook: 準備九月課金啦

8plus beta2 上連登 3分鐘跌1%

Apple今次高招呀 整個又順又核電既beta1黎哄你落搭 之後就打回原形補返d bug 但又要你硬食

好心你喇 銀行apps用到 等於安全用到咩？ 仲要打機 打機講求穩定 玩玩下彈game又屌 你等9月

降返11.4 lor.

建議你主機唔好升ios12 beta住

一舊屎同兩舊屎分別 不了

唯有等下一版 不過依家出街要帶尿袋

Beta真係唔好亂升
人人接受程度唔同
有啲人覺得衰唔過11.4已經係好
有啲人預咗beta係屎所以用落覺得冇預期中差
有啲人用唔著出事嘅部分所以覺得個beta冇乜bug
如果真係咁想升就最好等pb同埋做齊backup

我覺得電OK喎 X
同DB1差唔多
DB2 今朝7點抆100%出門
用到而家仲有73%
中間搭車有睇YOUTUBE BILIBILI 同上連登

應該好多人覺得「就算我唔port都實有大把人port」
或者覺得「咁易見到嘅問題，apple冇理由見唔到嘅」

我會pb開始report
一嚟依家仲係好早嘅beta
二嚟費事依家用db report但俾apple check到我冇課developer account

一定要

其實apple真係唔理

DP PB 只係分階段 beta test
由小數人慢慢擴散開去

同意呀，我有部iPhone X 升左12之後，除左apple 自己app之外，其他都彈，重裝都冇用

11.4 啲電真係倒水咁倒 新機用咗幾日咋

我見到咩bug 都report

Telegram x 都report, report 咗3 次佢先改返唔用支共中文字

費事啦
developer beta始終係paid service
無謂中個頭埋去俾人知

我估現階段apple內部都有好多known issue要搞
應該未有時間理街客啲投訴

都搞左近一年了 我當左ios11係beta階段

Apple 內部已經用緊 beta 3
寫緊 beta 4

我哋beta 2 report 嘅野佢可能已經fix 咗，佢地會cross check, 有可能會有人係feedback app 到覆你話我哋喺新 beta fix 咗喇

iOS11積落嘅投訴自動升級做iOS 12嘅critical issues
執到11月應該差唔多
先開始搞真係iOS 12嘅新問題

真係有人覆㗎
我未見過嘅

有個叫nick 嘅覆我，我最覆返佢
明明我有開，佢話睇log 冇

舊年report過幾個都冇人理 （雖然最後都fix咗
以為佢地睇完搞到就搞
搞唔到就算

浩南哥

我db1遞咗personal hotspot 失效
一出db2已經reply
(我有睇巴打放上來個chglog)

Adblock block 咗facebook?

Db2

核電bug都冇埋

WhatsApp

垃圾都up rip

認同

佢而家cut線真秒cut

係咪做緊index
過多幾日都咁就一定唔正常

Beta 1食到，Beta 2都冇問題

skype 出左update
ios 12 db2用到

beta 2條ram...
部X開白貓同whatsapp，覆完message擺埋一邊隔左陣再開翻白貓已經reload

勁差

開完camera, whatsapp, lihkg就reload

浩南哥

Btw, 我port左個新功能螢幕時間weekly report會一次陣N個，佢出左dp2 有覆我 但我未升上去試係咪fixed

幾時先用得番個FACETIME 打電話

死守beta1 係咪最好

【注意】iOS 12 Beta 2 不可降級至其他版本

聽聞直落會奶嘢

又想學ios11咁撚班用家

有無巴打用緊ios 12 db2 unlock部機就會震一震？
用緊iphone6 plus

sosad 都係等正式板

ios 12 touch id 好似係有haptic feedback

正常 唔知係咪bug

淘寶 app 已經用得返

淘寶喺 background 改咗嘢, 效率快到

梗係快啦
少咗堆iOS訂單邊得

有啲人有 有啲人無 之後有就好 依家影相有haptics 好舒服

我個frd冇 佢以為個震動壞咗
跟住原來唔係個個會震

iPhone6 Plus上iOS12感覺如何？

db 1個時都無 兒家有唔係好慣

順左好多 我好鐘意佢個noti係一堆縮做一條

你係咪講緊最底個system haptic?

no
on/off一樣震

要入去set到成部機唔要震動功能先唔震

我升咗上12之後多咗好多位震
然後我見到呢個option
Off咗佢的確震少咗
但都仲係多過11嗰時

memoji 係咪X先有得玩？

對

點解我部唔震既，冇開觸覺回報

唔震應該係好事 勁煩 係咁震
7plus

好煩呀成日震， 想off

我都想off, 次次unlock都震, 同埋個震感好唔舒服

3D touch 果隻震ok
佢係勁震

係...如果3D touch 果隻震我都接受到

都係7 Plus 12 Db 2

請問點樣清 cache?

有無人用唔到 App Store
IOS 12 DP2

彈多幾次佢自然會俾呢個option你

試下將部機語言set英文，之後入App Store登出再登入睇下得唔得

Mac 機iTunes Store，點樣Save低個電影遲D 睇
搵唔到呢個掣

macbook airplay 去apple tv 4k 做extend display
係咪最多出得1080p?

mirror 4k似會lag到仆街

岩岩由iPhone 7plus 換左 iPhone X
粒電仲核電過之前，但被逼up左11.4 如果唔係可能仲好d
朝早到而家仲有65%, 長開藍芽, 連左apple watch, AirPod

Face ID 其實幾準 幾滿意

依家先換既

而家換其實都幾唔抵

如果唔係壞/爛到用唔到

11.3.1 iphone X
等IOS12

仆街唔見咗枝sim卡針
有冇巴絲知道apple store有冇得買返枝

部7plus 用到粒電feel到脹脹地 機身同mon 都花 費事搞
Trade in比SmarTone 仲值錢 iPhone X減500 渣打再減100 就換左

萬字夾啦
定你對枝野有情義結

我諗我屋企有7-8支

有，$2988起
隨針附送iPhone SE或更新之型號

萬字夾

我有一千枝

Apple 支嘢用液態金屬造
靚嘢嚟，屈唔斷

英國送過俾我
香港唔知

點送？
用個靚靚白盒裝住支針俾你？

我想換SIM 冇針所以入apple store 借
佢喺佢自己個鎖匙扣到拆俾我
用完佢話 it’s alright you can keep it

以前台灣做靚d,而家係支那做

你地system storage食左幾多位？

IOS12 點樣取消個 DB 2更新通知

浮動。現在 133GB

7 Plus iOS 12 Db 2

咁都好

我8 4月尾都轉左X 好似有d遲
不過好爽

部5S 唔知幾時開始focus唔到
試哂google d 方法 差在未reset 部機未到最後一步都唔想reset 住
有冇巴打知道應該點解決

有冇諗過係hardware壞

有冇人ios12個airdrop搵唔到人？

而家iOS待機冇以前咁正
用緊iOS 6/7果d機真係擺成個月係度唔熄機 都仲有好多電

有呀 不過唔係咁想承認真係壞左
又要拎錢出黎解決

7/8/X等緊你

邊有咁誇張啊

Lihkg 個on screen (2.8hr)同background (2.3hr)個時間差好少
食電到呢

係咪我個嘢壞咗

有冇巴絲iPad mini 2升左iOS 12

iPod Touch 4真係 做咗成個月鬧鐘都仲有電

順過11
12 beta 2

等新機好過啦

i see. thx

求教學

45gb....點解會咁大

收到點取消呀

如果依家想買256gb嘅iPhone 7
係咪除咗細鋪之外就冇其他辦法？

我諗係
Apple Store都未必有

Delete 左個profile 但仲有紅點

你裝另外舊嘅profile可能得嘅

Chok仔有無 tvOS 12

一係升Db 2佢，一係落番11.4

你要Profile download link

大家對DB 2有咩睇法

11.4 gps係咪有問題
成日老撚點
Boot機先正常

我上csl 都搵唔到呢隻

iphone se 有冇咩mon貼介紹

正常叉滿電應該要幾耐
之前用6s 10-20%叉兩個鐘咁上下就9x%
而家壞咗用se 好似仲叉得慢好多咁，好似都超過三個鐘

ps:ios12db2

閃魔

你6s粒電容量減咗下話

有無巴打識降iOS, 最近部機唔知我禁錯街制定點 升左上iOS 11,試過幾個方法都降唔番 而加部機慢到仆街

升12

你搵到steve jobs就有得降

直上埋12 beta啦

se平面mon貼乜都靚啦
係濕鳩弧面mon先難搞

唔知係咪beta 2問題定apple 專登整到咁
連左 watch 右上無藍牙logo 要戴AirPods 先有個聽筒logo

唔該巴絲

trade in 表示

出邊買啦

機身花jj

11.3.1

sbt
一粒鐘待機食成4%(data ) 1%(唔開data)

係灰咗定藍咗嗰時會咁？

唔好意思 新玩beta想問下

係邊度裝db12 最好？ 同埋係咪要登記？ thanks

iOS 12 beta
safari開

多謝 咁請問有冇野登記！？

啱啱去m記試咗兩部嗰啲自助落order
無論用aw定iphone都係失敗 應該特撚登 中資

你唔好轉頭又上黎話彈app會lag有bug就得

新到你咁既樣 有無野登記

我個部6s plus黎 上左11真係用到想轉會
12會好D?

兩個星期前已經開始係咁 試左4間都係

冇

裝profile
Reboot
Setting—>update—>就會見到ios12 db2

不過風險自負 最好itunes backup+archive backup後先上

依家db2久唔久會有UI bug 而且幾倒水下

最近去麥當奴用applepay俾唔撚到錢

我用張卡拍落去反而得
明顯係有問題
都成兩三個月

我去開嗰間暫時未有事

safari 上唔到lihkg

究竟IPHONE 個助聽器模式係咩黎, 上網聽人講可以聽電話既音量教大D, 但都唔得

11.4.1 同 12 beta 2 電量邊個倒水啲

用Airpods呀

上得12 beta 2嘅人應該已經放棄咗對iOS11任何期望

Beta2倒水d

浩南哥/灣仔巴 知唔知beta3幾時會release出來

呢幾個月都用唔到 擺明為左推支付寶同wechat

換過電黎

btw iphone se 斷咗排線係咪無得整

home 鍵個排線

咁搞好似連touch id都冇埋

無得整 去Apple 換好似成千蚊

包證後悔

講左先 有上無落 永遠落唔返去

正路逢星期二凌晨1點左右

咁樣整又好似好曬錢咁，但idtouch又真係好常用，定求其淘寶個home 鍵返黎自己換就算，等換機

Beta 2真係Beta嚟？
用落個感覺重好過11.4正式
本身都係抱住試玩下嘅心態，而家應該都會Keep住更新落去

iOS 個內置email係咁顯示重新輸入密碼，係咪bugs嚟？

應該話以前嘅正式版係咪真係正式版黎

下星期應該PB1

之後一星期 DP3

之後一星期 PB2

如此推

直到beta 4/5
DP 一周一行
PB 遲一日出

後少少
PB 會同日遲幾個鐘

新iPhone 發佈會嗰個禮拜 會有GM

想請問一下大家
我部電話聽歌有d問題
例如首歌有四分鐘，
但係聽到一半就會自動飛左去下一首
有無解決辦法？

我iPhone 6嗰陣係淘掣換 30蚊人仔

12 beta 2 >>> 11.4.1 b2

自己入歌？

今日apple music聽緊歌無啦啦有人打嚟
我接咗擺埋去耳仔度，即刻變咗用聽筒播歌同時聽電話 做乜鳩

唔係灰左，以前連左 watch 會有實心嘅logo㗎嘛，依加連個藍牙logo都無埋
升左beta2就係咁
大家係唔係咁 ？

用itunes 入

Beta 2嘅bugs黎

仲係入唔到gmail落iphone 個內置email入面

前幾日去FW Apple Store搞部機
見到d女天才都幾好身材

搞到要插卡因為張卡冇paypass

iTunes你right click首歌睇下內容有冇改咗淨係播一part

有d咁奇怪既setting
返香港再試下先

之前都見有人開post問

係喎，我拎人地部iphone se 原廠掣換落我到，咁樣個id touch仲用唔用到

唔得

點解會咁嘅，原廠home 掣都唔得

好似係跟部機個底版 好似係

咁我都係疊埋心水放棄touch id 算
你換home掣有冇update ios ，我google 有人話唔可以update

記憶中有

做乜依兩日 每個要定位嘅apps 都重新問過我批唔批准定位嘅
又無更新過部機
iphone x 11.3

有冇巴打試過backup whatsapp 個陣話iphone儲存空間不足 ?
成個whatsapp 等3gb 但係佢要我騰出9gb
利申：icloud 200gb

宜家先買2015 13”MacBook Pro 是否不智

而家買邊部macbook都不智

係咪估下個月refresh?
其實2核同4核真係差好遠？好似都係會thermal throttle
同埋唔想用dongle

[img]圖片網址 [/img]

3年前已經用緊

入去行個rd 女天才件衫唔算緊佢地都望落幾

咁你iPhone有幾多位？

仲要越黎越貴，但又唔勁得去邊

照而家個更新進度 7plus應該可以用多4年？
想比7plus老豆轉會 用咗好耐An機

部機係借apple 得16gb 我已經del 曬部既全部野 都係backup 唔到

可以借機？

SE2今年係咪都唔會出?
部I5打曬柴頂唔順

用4年就ok
用多4年難啲喎....

前幾日部iphone 6 plus update左最新ios就開始不斷出白蘋果畫面，
同埋有時電量7X%一跳就變3%，仲熄埋機，
有無巴打試過又解決到問題？
利申：半年前先去apple換過舊電

我拎部機去apple 整先有得借 ,不過apple repair 真係好差
幫我寄去新加坡整 ,整完仲衰過之前 除左home button 之外其他實體鍵都用唔到
利申：本身d button 係冇事

5S都咁耐啦

仲要話因為我跌凹部機d 邊邊先咁，但係部機側側位凹左都唔會影響到d button 掛，佢地仲諗住叫我比788換新機

比個iphone life cycle你參考下
第一年：打機，睇片，核電
第二、三年：打機，睇片
第四年：睇片
第五年打後：打出打入，whatsapp

你唔爭在睇埋9月升ios 12時 7plus會變成點先決定
我以前果部ios 10可以用7-8個鐘
一上ios 11就得返5個幾鐘

但係佢本身唔打機 如果唔係1GB ram太少 比6 Plus佢都仲得

電我同佢講左唔換機過兩年比6xx換又一條好漢

我記得backup上去係要多d位

但係部LG 想裝smartone個app都唔得 del埋fb cache del到冇嘢del都話冇位

趁csl送一次過whatsapp 快手搞埋佢

iOS 12 db2 係咪開唔到Facebook?
版本係177.0

我有開post討論過呢個問題，我放咗d電影入3rd party app啲容量會咗計咗system storage 到，而唔係個app到，應該係個bug尼

我開到

本身用緊mbp13 2011 early，考慮換機，過唔過檔好 ？

過檔係指用windows?

係

bootcamp

如果你想喺Win laptop世界搵到同MacBook差唔多嘅體驗
你要預咗唔會平得去邊

Windows嘅話好似好多人推薦Surface ?

因為指紋跟機

而家有時部嘢會lag到仆街，成部機郁唔到，熄mon都識唔到，要過成分鐘先正常返，係咪有bug?

ipx, ios11.4

明明熄左自動更部 部7plus而家自己升左beta2 點降

升Db 2唔好咩？

想問知唔知邊到仲可以分期買iphonex

度度都得啦

只要你有信用卡

計息

好多電器舖都免息

係咪冇得free返出來？

咁怪，我重裝都唔得

唔打機就掂啦

呢個點搞，backup極都係0kb

好多人用surface系列用到媽媽聲

我老豆老母開始嫌部6s plus慢
暗示要我換X俾佢地

好似食電左同冇1咁順

你同佢地講等9月出部6.1”好過啦
睇leaks講到呢部野幾好

有冇aw升咗os5 beta嘅巴打發覺啲圈圈難填咗好多
明明一樣嘅運動量
以前成日都reach到goal
依家連續幾日一半都達唔到

我都等緊呢部
買俾老人家最緊要大mon
其他嘢只要唔太差其實已經ok

本身都有諗過轉 見youtube好似好多人推咁
但太多Apple devices所以放棄

用開apple嘢就唔好搞唔多喇
Apple嘢雖然係差咗
但個eco system仍然係無敵
單件計亦仲係贏人少少

巴打你升咗之後
睇唔睇到健康紀錄入面啲獎牌？

睇唔到
Load空氣

如無意外，應該今晚launch Public beta

好彩，差啲想reset

diu希望今晚真係有pb 升完beta2 完全唔想掂部機 電話插落車用carplay又播唔到歌 唔知做乜q

有都唔會係今晚

浩南哥講咗pb1=dp2

我用Tag&Go Link落Apple Pay用到啊
不過近排AW就唔知點解唔得,成日隊落去佢就熄左Mon,變左用返Iphone比

順過1
但用落食電過1

fml

今日星期日喎

6s升咗11.4之後啲電倒水咁倒
一次跌2%

del咗啲片就可以

次次去自助機買，錶就一定唔得，iphone有時就得有時唔得，拍卡就無問題，仲寫住支援apple pay

今日我係老麥applepay都唔得 要拎張信用卡卡黎嘟

懷疑老麥想推支那寶 靜靜雞整壞applepay

請問iCloud 2TB family plan 會唔會比屋企睇到自己相片， 如果無開相片共享

另外如果人地開左相片共享， 自己可唔可以唔共享？

Thx bro

共享你意思係 icloud photo library 定 icloud sharing album

如果我唔sharing album 係咪屋企人唔知我library 有咩相？
又， 如果我屋企人開左sharing, 我有無得唔sync 佢d 相？

ICloud sharing album 係第二樣野嚟，冇買icloud 都用到，無限storage, 邀請成員
但所有相得300萬像

iCloud Photo Library 係用 icloud storage 嘅 (你呢個case 就有2TB)
每個成員有自己library,其他人睇唔到，只有同apple id 嘅device 會睇到 (例如：你返工iPhone, ipad, macbook)

依家先知照片共享得0.3mp

浩南巴好有心

課金啦望

清楚明白🙇🏻‍♂️

Surface Pro 4 用家.
用左一年.

SSD燒過一次
Charger 壞壞地
Keyboard 接觸不良...

下次再買? 不了

軟硬都唔掂,

請問有冇人知 iphone6s換殼要幾錢？
iPhone 6s條邊位裂曬
窮撚換個殼加換粒電當新機用算

依家仲有無可能將部6仔降番落ios 9/10

同以前限咗最新果1000張嘅photo stream功能一樣都係壓縮咗

冇留果d咩shsh唔洗諗

呢個跟機嚟壓
佢張圖上stream係原size, 你你iphone "dl"落嚟顯示就係用iphone size, 要mac/win先有正常size
home sharing嗰個就直頭由頭到尾都壓咗張相嚟upload

想問問
iphone 7
ios 10.0.2 升唔升上 ios 11.4好?
怕lag機

建議你等多陣直上12

明晚PB 嗎？

db2 iPad 倒水
今個星期有冇db3

而家airplay播歌+打機唔會疊聲真係好爽
佢識得歌係TV播 game聲照係電話出

多謝

之前浩南哥話今個星期pb1 下星期db3?

部ipad db2 好倒水

iPhone(用緊11.4.1 pb) 今個星期有12 pb1都要諗諗先上

我部8plus用db2都好倒水 尤其係影相 會發熱+ 1分鐘冇1%

之前db1明明核電

db2 90幾%，訓醒無曬電

有update

shut up and update

Hkg+有update

有幾多人等緊pb即update

有冇人試過改機加大容量？

應該 PB1 先，Apple 話6月尾

但外國有人report DB2 有GPS 問題，唔知Apple 會唔會照出 PB1, 定用DB3 quick fix

跟住Apple 話： 開圍骰
“iOS 11.4.1 beta 3 released.”

試過iphone 6, 拎上華強北望住佢整

笑撚咗

呢個domain似平

整返慢d ios11
咁12咪可以做到70% faster
20% faster

唔知依家仲有冇

tim cook ho ball

唔係話一update就奶嘢？

唔清楚 google搵唔到update資料 全部都係2016年前

不過台灣有一間好似會用原廠記憶體

係嘅話我搵間鋪將部陳年6s改做256/512GB

好似係改完storage唔可以update

Max 256gb

都似係 apple應該會lock機？

更新完個app 一個鐘彈左兩次app

可唔可以講下咩情況下彈？ 咩 iOS 版本同咩機

IPhone X 11.4
1. 4g 入post loadload下彈左
2. Wifi 右邊menu轉頁 一禁page number就彈

幫手解決埋macOS 10.14同埋iOS 12 safari上唔到網頁版連登嘅問題

岩岩第三次 回完個post放左係台面半分鐘 自己彈左

其實有無得整順啲主題介面 6s會lag

有無話指定邊個 post 彈？或者比較容易彈

會跟進返

巴打用其他 App 會唔會 lag

E個post彈左兩次

晏啲等 crash log report 出咗睇下咩原因先

入post有快到咩 唔多覺

上面句野submit個陣又陣左次

ipad ios12 db2
iPhone ios11.4.1 pb3
更新完連登app 冇問題

但safari上連登出error真係要快啲搞搞佢

本身上網快嘅話可能感受唔到明顯分別

已經跟進緊，唔該巴打

原來係咁

唔係呀 post入面唔會lag
係post介面會lag啲 另一部6都係咁

我部6s都係 碌topics嘅時候會lag

Here

如無意外，今晚真係會出PB1

我係向上碌會彈app 啫p.2碌返上p.1會彈
iOS11.4 6s Plus
同埋個加密功能[ member][ /member]可唔可以放前啲 例如放係粗體[ b][ /b]前面 方便啲用 thx 麻煩晒

Ipad 2018準備

Pb1 = db2?

回覆都彈 同埋嚴重發熱

熱左勁多

望遠 下次出更新前揾我哋做咗beta test先 ok?

同問

8plus ios12beta2 用最新lihkg流暢穩定

彈 App 問題會研究下

Lihkg beta

搞埋發熱個問題 唔該

SICA beta完勝

好似食電

冬天先整暖蛋功能啦

原來望遠會moon 住 IOS POST
btw 點先可以要到你個名既黃字

Chok囝你用7plus定X?

佢部部都有（好似係）

Chok子大戶黎 應該每隻色都有一部

EverythingApplePro細佬，股份Chok都有份

X食電

我都想

iOS 12 PB 有專屬 profile download?

部iphone 無啦啦多左個apple tv app
del 左搵唔番

Apple TV remote

華強北改咗 , SE 256GB

係咪更新唔到ios?

冇問題喎

唔係remote app 係呢個

我無轉過美國store
無啦啦自動dl 左
但我del 左就dl 唔到了

se 10.3 好後悔冇上到11.2/3 完美JB
下次又唔知要等到幾時

應該係地區轉番美國再重新開機就有番

我發覺amoled mon
開晒true tone +night shift
夜晚低光睇灰色好7

除左itune,有冇其他backup/recover既軟件好用

+1

好想改
我依家只係想要一部256gb嘅iPhone/iPod狀device俾我入歌

11.4.1 pb3 屌

出咗話你知

上星期出架

會以為有印

圍骰

有pb4

12 db2 太倒水，如果pb 1 一樣主機真係唔升

屌

希望下星期有db3 而家部iOS 12 iPad 一日要叉兩次先得

小米Pad

12b2 ram同電都唔掂

b2

出左pb1

即刻9衝

=db2?

啱啱升完，但唔知係唔係=db2

我本身db2

Delete左db profile
裝pb profile
Reboot

但update度冇野 都係話ios12, your software is up to date 點樣轉返做pb?

都肯定係架啦
db2 16A5308e

你build number係咩？

咁裝返db profile咪得

岩岩裝返

屌正呀喂
但db 點轉pb ?

del db profile
裝pb profile
安心等下星期

你哋用緊 DB2 嘅裝咗profile 都唔會見到update 㗎

DB2 同 PB1 係同一個BUILD 嚟

即一樣咁倒水？

即係冇分別

但我DB1都無野update !?

全新介面

要用返pb個profile
諗清楚先好up

做乜鳩

要裝番IOS 12個PB profile 先得架

好明顯裝返reboot哂都無先問

點明顯法？

1001

入settings 睇下build number 係幾多？

iOS 12 pb1 dl唔到Measure既？

自膠，原來dl 左

db2 好似= pb1喎

所以你應該唔會見到更新?

咁一樣了

db2 5s lag到喊， home制都㩒唔到

想問下而家可唔可以下載返11.4.1pb黎用

Hard reboot?

經過測試...我諗其實係粒home制壞左
開粒的出黎就冇事，有冇人知依家返Apple整粒home要幾錢？

唔講仲以為係P圖

可以，ipsw 得， ios 11 beta profile 都得

11果陣我都試過咁

睇黎都係唔好上12住
你地講到咁

我無事WO 好正常,
落左KY咁順
中銀,恒生APP 用到
FACE ID 快左好多

有冇人買左閃魔個無線叉電? 有冇伏?

請問11.4.1 beta 4 比起iOS 11.4 好左定差左
而家用11.4用電快左小小

嘩，佢唔係出MON 貼架咩，而家撈埋差電器

電量如何

6s 上pb1有冇伏

我7+用緊11.4 成日lag 是咪正常

有冇人用電腦上香港Apple官網
首頁個頂成日叫你選擇網站嘅語言？
襟咗十萬次都仲問緊

自家product show對家notebook係咩玩法

有名你叫beta
點都一定有bug

幫蘋果賣廣告

鬼叫三叔啲notebook冇人買

11.4.1 好似係好啲，用落冇乜問題

有冇人iPod touch上咗12？
效果如何

恆生個生物認證用唔到可以點搞
打上去28220228果度佢話唔係佢部門負責

佢要你set security key先比用Touch ID

11 我都試過咁，所以唔係新 bug

Apple Watch 同 Airpod 各位巴打會點揀？

有咩效果好講
咪一樣

想知A8+1GB ram行iOS12係點

睇下5s堆片咪知
不過touch無電話堆功能食usage可能會好少少

價錢/功能完全唔同

所以我依家就揀緊買邊樣好

想點比較

diu 11.3.1 幾時出jb啊

好想改字體同 真.Dark mode

講ios12 db2 伏伏地都比人負評
pb1冇改任何嘢應該都係好似db2咁

排除法
1. 睇你隻耳戴唔戴得起airpod

呢度愈嚟愈多奇怪負皮
見怪不怪
之前係咁易提下SE2都閒閒地4/5個負皮

12 db2開app第一下打橫呢個問題又出翻黎

chok巴開新post未